講真fg真係唔使咁急搵工，八九月搵都未遲

後生仔女咁急做港奴做咩
日後有幾十年慢慢等你
趁仲有暑假，好好去玩下先啦
香港地唔會搵唔到工
到你有工，好難再有幾月假期
八，九月先搵都未遲

完全唔明點解有部份屋企有能力嘅人都咁急揾工
屋企有負擔我理解
咁急做港奴到時實後悔
真係幾十年有得你做

我公司個intern好似前世未返過工咁 一考完試就轉長工

屋企唔等你開飯，趁有時間冇負擔就玩多幾個月啦好多奴隸前世未返過工咁

好on9
利伸：
做左5年野
好撚後悔當年冇去多幾個月旅行先返工
而家想灴去都冇得去

講得好
今年grad
買咗機票八月去旅行
去完返嚟再慢慢諗

無錢玩條春 on99

轉個頭樓主自己已經send左50封CV

27歲巴打表示同意
真心個一年半載無咩影響

擾敵

認真mode，七八九月好多做緊野既想讀返書，真係會空唔少位出黎，不過fg做既位預左低賤

我果陣都係咁諗呀 但我老母當正我廢青咁 日屌夜屌

有撚排做呀第時

我都覺 擾敵

岩牙 做過廢青真係冇得返轉頭
再下一次做我諗要7字頭了

grad左兩年先搵一樣搵到工

我5月尾搵到宜家 都咩搵到 你同我講話 過2個月先搵都未遲?

認真就輸了

唔搵工咪一樣on99係屋企

係 後悔中

你廢姐
當年一揾一個星期有offer

最勁既工MT, ibank, big4, IT巨頭 etc
都係1至5月見 6,7月就返工

如果6,7月都未有offer
真係不如去返個旅行都未遲
大把人7月尾收左年中花紅就轉工
加上都有人quit進修
空左好多位出黎

不過11月至12月係搵工嚴寒
要多加注意

擾咩敵 成個行頭咁大

見身邊同學已經開始有野做
點到我唔急

大地公司7月1派年中花紅
呢家邊有人會走

你呢段時間搵邊會搵到
就算有headcount都唔會比fg先啦

垃圾始終都係垃圾
你一起步佢地車尾燈都見唔到啦

我做緊野好耐啦
係見我細佬唔去玩一畢業就番工
覺得好可惜
明明屋企又唔等錢使

認同
本身有OFFER 但自己又唔係太想做個份工
慢慢再搵都未遲

上年我都係去完旅行先搵工
依家做到隻狗咁好想quit

都好睇家庭環境，我大部分friend 兩年前同屆畢業，都依嫁都個個月去旅行，有個係馬爾代夫留成個月，屋企有錢真係人生贏家
一畢業就返工，返四十年退休，同後生個時去旅行都唔同feel 啦

16fg 表示早知去多個長旅行

因為香港有負擔嘅大學生太多

個post 好似熟口熟面咁

人地鍾意做狗唔通唔比佢做呀?

當年grad一炮過洗哂兼職錢同船
由6月到9月去哂成個亞洲
比屋企人屌到仆街

(窮撚無錢去歐洲)

話咩擾敵果班柒頭，3年後返黎呢個post道歉啦

返緊工既駛乜擾敵, 咪搬DSE果套小學雞玩法過嚟

真

有冇覺多個人見識多左？

我無 但同行partner有
佢食住IG shop條水搞日韓港運輸
撈得都幾掂

有料既post 乜mt gt 呢個時間要請都請哂 返緊 or等開工

其他奴工有無需要咁急返就睇下係咪唔返工就第二日訓街
唔係既話下年年頭再返啦

呢個時段唔等埋年尾有人走佬既工 好極有限

因為每年都有人後悔

7月尾差不多

搵工唔代表馬上有得撈

就哥都要搵工?

我都幾肯定你呢家見到果d
都係急到拉屎要你即刻返果d黎

當年 遲咗搵工..
人工唔夠10k
擾敵到呀..

16 grad成功揈咗一年，啱啱今日搵到工

當年7月返工岩岩好 5月考完試去左個半月旅行燒哂啲錢

好on9早番搵個少少做狗，人地就享受無價既青春

認同
Grad trip去咗半個月歐洲

好後悔無去半年

起碼去一年旅行，外國好正常

認同
Btw offer已攞

我係來自2020年0既連登仔，三年後我已經搵唔返呢個post，所以我用我自0既方法回你地。2017 畢業0既時候我聽樓主講唔搵工，玩完先算，一玩就玩0左三年。響泰國溝左條泰妹原來好有米。之後我都唔洗返工了！

我公司都係

你廢到搵唔到mt gt就緊係唔急啦
反正都是番無前途廢工 急都唔急果半年

Grad 左一年先搵到第一份full time
期間都係得閒返下part time
好期待個陣既生活

懷念

當初玩左一年先搵工，點知食足半年白果，而家出左黎三年得13k，樓主米害人

拎完offer再9月開工咪得

16grad, 上年6月就返工
今年4月辭左（非裸辭）
玩左2個月補返上年既遺憾
而家返緊新工

認同 但係offer已拎 驚遲左冇咁好條件 又冇咁要人

岩聰

咁快on99做港奴正人傻仔

好想好想同朋友仔男朋友去旅行...之前掛住讀書... 冇時間

做左3個月，覺得唔啱，準備quit 去旅行
返長工真係無曬私人時間

呢個心態真係好奇怪，好似想快d踏入社會大學咁
但依家做左幾年野覺得好on9

首先你要冇負擔一身輕
先可以想點就點
鍾意就鳩hea一年未載
你好命你可以但唔代表人人得
利申:窮撚大學生放假旅行都冇去

Same 😫
仲要專科

你傻呀，一年半載夠加次人工，如果係做某啲行業已經差10幾20%

你覺得成日係連登幻想自己fg 40k既大學生 會搵到工咩

我都覺
識得幾個考完大學last個科
隔一星期就番工

我就唔同，搵完工，同佢講9月先番

我當年十一月先開工
月尾已經轉左份更好發展既工
中間空檔期七日即時去多個旅行

你係有料既
自然有人請你
廢物 你跪係度都冇offer

係 讀普通文書 鋪面工梗係冇乜所謂遲啲搵冇問題 但係想做果行遲左驚比人搶哂

你做邊行 佢話可以？ 我一個月都諗緊會唔會太耐

岩
唔好睇我而家搵緊grad job
因為我係上年grad

認真 有筆錢&屋企唔洗你養既話
可以去個長旅行先返黎

big 4/ mt gt/ ibank 都就開工
bba 果堆點樣9 月先開始搵

早d返都ok既
但辭職又唔敢放返自己假就柒了

咪撚踢爆啦 人地做文員仔拖到下年都得添

幾多人讀咗咁多年書就係想拎張紗紙搵錢

上年grad呢？

我嗰陣啲大同六月已經返工
我就去完旅行慢慢嚟
十月返工 人工仲高過佢地幾千
唔需要太擔心

説得好

利申： 轉工拎住offer放左兩個月假

有d人儲錢去旅行於是禁趕翻工我好理解。但係有d明明自己有錢，
都猛咁話自己翻工返工啊乜乜乜，
我覺得似係跟風多d lo，
可能佢地覺得身邊個個都翻，
自己唔翻吓就俾人笑，
所以翻到工覺得自己好成熟好威威，
一約親依d人，第一句噠落黎話「翻工呀」，真係on99。
同埋老實講，要儲錢都唔係等放長假先黎儲啦，你翻緊學既時候已經要開始儲錢翻pt啦
若果妳係想去旅行的話，點會等有假期既時侯先去做pt。

why not搵到工先去 grad trip

岩呀 去下旅行先 玩下放鬆下 唔急既

有錢唔急
但早返工早d出糧可以買多少少自己鐘意既野
比如砌機砌成皮幾都得

好多都係搵咗offer等開工個時去玩

咁唔通唔搵阿? 人地走d位都係請senior嫁啦 邊到我呢d fg做? 搞清楚好嗎

真係唔洗咁急q
上年5月grad，12月1日 先返工
人工仲過2~3朋友

我夠想去個幾兩個月旅行唔使做，玩到八九月先慢慢搵
望下自己個銀行戶口，出返去搵工先

唔係個個都咁幸福
冇負擔冇壓力

正常都係grad之前搵定工先，grad左慢慢出去玩

利申: 冇offer

我反而覺得如果你唔清楚自己想做啲咩你可以做下唔同工試下打下唔同part time 一年左右先再揾長工，認識下自己先

想當年成日覺得早d返工著數d
比其他人起步會好d
6月一grad放一個星期就返工
而家諗返好撚後悔 其實一d影響都無
大家千其唔好咁on9

有錢咪無問題囉 無錢就乖乖地去返工啦

十月先搵
雖然見manager 有問我係搵唔到工定未搵
但佢見我同時會做2-3份part time 都唔係個懶人
我都係直接同佢講想放番個最後長假
In完d工全部都有offer
真心成世流流長 仲有幾十年工做 唔洗急住一時做港奴

利申14年grad

遲左足足三年先搵

一堆真係對fg黎講超筍既工就早o係3,4月/有啲直頭上年年尾開始post
你到依加6,7月仲請緊fg既工
好極有限

講擾敵呢個詞語真係好撚on9
呢個詞語真係好撚煩，有實力怕乜俾人擾
屌你老母全世界咁多人有能力既人大有人在
擾得幾多個

做住pt先 慢慢搵

左手開post
右手碌緊job ad
開完post果下已經sd咗3份

早D減輕家庭負擔啊嘛

最後一個暑假都唔放埋佢
遲d 實後悔

我都好後悔個陣無玩一年
現㗎長工 假都無咁多
想話拎個書包周圍旅行都無可能。

讀專科咪唔洗急
一定有人請

想當年都hea左差不多成年先搵工 真係好爽

利申：IT狗

4月已經搵到工
4月中完sem
5月去左成個月旅行
6月開工
算係咁啦

如果到Grad左個陣 突然有個好好既機會 你唔應承就冇左 咁大家會點解決 但係旅行都真係好想去 想玩多陣hea多陣

直程要去轉wh 玩返一兩年先返黎做港奴
利申:on99做港奴幾年 好多野困身已經走唔到

其真而家係唔係淨番閪工

咁早完sem

咁嘅問題都要問證明你好唔識分輕重，做嘢都應該好快比人炒，到時大把時間去啦

今個sem淨係讀2科，2科都唔洗考試

是日晚餐

認同
當年grad trip 去左一個月歐洲
番到黎再去埋台灣 大陸 同日本
先開始搵工
番得工既時候已經係一月

sorry回錯post

咁有錢

果時去哂 玩哂
番到黎專注番工，都無乜點放過假

當年grad左6月就返工真係好柒後悔，跟著9月就裸辭，10月就搵到第二份. Fg真係唔急搵工

又擾敵

去完旅行番左香港幾日, 已經被屋企人煩到仆街,話驚我唔搵工做係屋企做廢青
又驚動到要人介紹, 大佬呀我搵唔到先再求人啦,同埋求人都係我求啦,關你撚事咩
又話人地細個立志做警察果D鬼話(實係佢吹出黎),聽到都打冷震
咁細個就立志做警犬
身邊所有番緊工既朋友都話玩盡最後一個假期先好做港奴
我成日都覺得唔洗咁急去做港奴,玩足一年都仲有成四十年比你做奴隸,點解要咁心急搵工

事實係要apply 既yr4 sem1 已經apply咗
返工就九十月返

當年就係咁諗
Hea到十月先搵到第一份工

唉 我都咁諗本身 但屋企人太大負擔

大行全部九月頭已經recruit

Fg 果時十月返工依家都覺得太早
出黎做野後發覺根本搵工唔難
搵到理想既工先難

巴打你講得岩，但依個Po大部份人都講享受多陣

所以先想問下姐

認同
我16 grad 早兩個月先正式入職第一份ft
舊年六月考完試後去左兩個旅行 一長一短
一直都有keep住份pt
最後係hea到悶悶地又想搵多啲錢先的起心肝搵ft
利申 屋企唔等錢開飯 父母無比壓力我

工程

返住pt 儲錢去旅行,5月玩到9月先搵工都未遲

諗住做2,3年跟住廢青一年剩係打機

返工唔係坐監
又唔會40年打死一份工，轉工個陣咪有得放下假囉，裸辭完去個旅行再搵工又得，做咩講到返完工就唔會再有假期咁

我唔急呀
但屋企人煩呢
岩岩grad trip完番黎幾日已經屌我係屋企冇野做
日日問我幾時番工

鬼唔想玩咩 無錢玩乜撚嘢

16 grad 17先搵工 但仲想玩耐啲

YES 好多fd fg立刻搵到工 點知轉左好多份 而家廢青緊

屋企要比家用

舊年grad左即刻返工，依家諗返真係好後悔 依家想放長假去旅行休息下都好難

屋企人唔再當我係學生
乜都要錢錢錢

無錢去玩

唔係冇假期既，只不過以後裸辭完之後會唔會好似宜家咁仲未有太多顧慮姐，可能到時轉工之後都有頭家要照顧唔可以好似宜家咁瀟灑去旅行周圍玩姐

巴打本身讀咩科？

有錢先得架

新公司比你隔咁耐先返工？

睇完個post好有衝動去番一個月旅行先再搵工

畢業，又冇錢
唔返工可以做乜
屋企又冇錢

grad左
有時間無錢

返工
無時間有錢

有左錢想去無假去
有左假想去無錢去

係人都想玩咖
係人都想做廢青咖
日日訓到十二點，再食個飯
拍下拖，fing下
買想買ge野，睇想睇ge戲

夏天就去日本避暑
冬天就去美國個d

hi，有錢有時間先得咖
鬼唔知咩

我一無事處，搵極都搵唔到工作，天有多灰，你知道嗎。這感覺就像一切完了。不斷反省過往4年做了什麼，不斷探索自己的長處，可惜沒有，什麼都沒有。

唔知點解d人一放假就驚死返小份intern好輸蝕咁 心諗你返埋d唔係好出名既公司其實有咩用 唔係專科 你一兩個月學既所謂技巧 醒小小既一兩個星期已經學到

想快d有錢 唔好再浪費時間姐 下下返pt咁唔穩定咩 又無前途

屌。。。個問題係我阿媽想我快啲做港奴 我

當年玩到下年二月至開始番工

去玩幾時都得，但搵理想工，遲左分分鐘就等一年。

grad job都算
intern千其唔好返足成個暑假
做1個月當個CV係畢業前有少少工作經驗就算
唔好哂左個暑假

當年搵到11月，九月左右搵緊果d有部份係中伏再搵

遲兩三個月搵真係ok 人工仲會高少少

當年final year 開sem無耐就有offer
考完試去咗三個月旅行先返黎commence

巴打hi five

其實鬥快揾工，呢個氛圍可能係由小學，中學，大學個種競爭性已經形成。

agree
一個月 兩個月放落cv一樣

呢個鐘數已經番緊工
真係後悔當年考完試就番長工

當你係飯票only

玩完返黎面對現實既感覺 vs 面對完現實先去玩既感覺
後者好似玩得爽D

全港既hr都是岸鳩
啱啱grad/轉工未搵到工想遊下假就問呢段期間點解無工返
屌你返工返到一份接一份無休息咩

真係好既offer一定係早返
遲搵唔係搵唔到好offer但未必囉
例如 >20k既mt等等

呢個真唔好話20k
16,17k都好多請曬

當年十月尾先開工

> 20k mt 5月前都有啦
人地一早面左幾round

無撚錯呀
之前我一畢業就去左一個月旅行
出黎做之後無可能請到咁長既假期

專科？個兩年做左d咩？

即係集運？
我見代購好像好多人做，好大競爭

呢個post 係咪抽緊鬆泰水

我當年十月先返工仲要hea 做咗半年

呢個post同隔離 呢個post 相映成趣

有冇Fresh Grad仲未搵到工? (2)

上年grad去旅行去到8月尾番黎先開始搵
工就肯定有得你番但你唔會再有畢業個幾個月咁開心冇負擔又唔洗諗請唔請到假 老細追你覆email的日子去玩

Hi巴打好有禮貌

你知唔知飯票點解？

鬧番佢啦
咁熱放下暑假都唔得

屌番佢轉頭，你有搵工，只係份工冇搵你

係咪我問題
正常五月都未有offer 都應該嚇到標屎
要知道有offer 等開工同冇offer 就去玩係兩碼子事

你睇下旅遊台
大把畢業生cv都未打仲玩緊
放心啦

有乜問題
咪同提款機同一意思

面對現實一面就面30年架喇，到時老到牙都甩玩條柒咩

都唔係既
之前我啲manager係轉工既空檔都會款去旅行
一玩就玩半年添
睇你自己架姐

咁仲叫咩人面對完現實先去玩呀

你搵咩閪工冇假放呀？

當年10月先開始正式搵
12月先返第一份長工

趁後生搏殺定趁後生去玩

個諗法同樓主講一樣
心諗仲幾十年慢慢做，唔急在一時
就HEA到10月

YES

搵野進修下無壞

我發覺呢個post多數都係見下就有Offer + 有錢去成個月旅行既人
離撚地到呢

個重點係，樓上有幾多個肯定旅行完一定半年內有offer (唔係一萬內)
自問學歷內既知識等同中學生一樣廢，遲搵就一定冇工開
你揀邊樣
成日叫人放心，玩完一定有工搵果d，唔係話你擾敵，只係你根本唔清楚行情姐

睇黎你唔係做以上任何一行 ，唔識唔好鳩吹好嗎
你講果d一早9月，10月就有得apply啦，跟住12月1月出offer
人地有offer果d enjoy緊個暑假跟住返工啦

仲有11月12月年底要close budget，好多department會因為budget加headcount，點會係嚴寒

你遲一年先搵工，人地都知你個品格有問題，仲會唔會請你?
玩完先搵工就等含撚啦

正評 又少個對手

諗起中學阿sir講：你遲啲要打死一世工架，而家有假就玩盡佢啦

做兩個月ft鳩工儲錢去旅行 玩完再搵長工

調轉，我報緊master
諗緊係咪應該搵工做半年野儲少少錢再讀

有時又諗就算冇master offer都去下法國／俄國浸幾個月語言先算
本身冇錢，都係拎grant loan用剩既錢

有假唔洗有錢玩呀?

成班人話玩就玩，有錢先得架
玩完有工番先得架大佬
人地俾你5月番工，你7月先番就唔俾做，咁你含得撚啦

屋企ok既咪問老母拎

知唔知醜

agger

樓主應該就係呢d人

屌 今日見工，點知上到去係金融黎

當然啦

其實冇做過intern係咪真係會搵唔到工？

做過都唔代表搵到
做得老細既都知所謂intern係行行企企
根本唔算實際經驗

下年grad,今年又搵唔到intern做，屋企已經係咁煩我，下年冇工做真係等收檔

趁final yr 學多d對工作有用既野
出年一畢業你贏左你d同學
唔好浪費時間係度hea
你睇隔離po班人畢業成年都未搵到工就知

多謝巴打點下我

我開頭都咁諗
但我無intern都照搵到工
仲要係做自己鍾意做既野

無intern就要平時project落多D功夫
有特別野講到出黎
同埋睇多D你想做果行既野
專家既睇法
到時interview就可以言之有物

老友你讀咩科
想做咩行業

讀緊accounting and finance,不過唔係好想做會計野，所以畢業想做finance related 既工

賣剩蔗果D囉

諗長遠d都岩既，會計已經飽和
就算入左big four都冇乜幾個捱到3，4年

喜歡finance related既話
你呢一年留意多d呢類型既資料，新聞，公司

睇下有冇機會考下d咩牌，讀下d course
趁仲有一年 學好d英文，普通話

搵一份要成日同人溝通既pt
練下同人講野自信d,主動d

冇做intern, 讀晒銀時, 唯一技能係識德文
而家報master同搵工一齊做, 一見到有工話Proficiency in German is appreciated/required就send cv

Thanks巴打

巴打開幾多

冇開, 乜唔係見工果陣先開架咩
利申冇搵工常識

同埋我都唔知開乜價
如果我唔係識德文, 普通19三大晒銀學生, 14000都畀多
多左呢個技能我唔知應該開多幾多
半年前我in左一次德國旅遊局, 用德文in, 不過最後冇請我, 果陣開16000

成張CV都係廢, 得呢part用黎拋下人 (雖然有一半都係廢)
● Chinese (Cantonese/Mandarin) – Native
● German, English – Fluent (estimated CEFR level of C1/C2)
● Japanese, Russian – Intermediate (estimated CEFR level of B1)
● French – Beginner (estimated CEFR level of A1)
● Arabic, Latin, Spanish – Beginner

169打1船人

好勁 識多國語言
自學？

除左日文都有上過堂，但除左德文主要都係自修

勁野wor巴打
C2真心勁

一返工人生就玩完

有咩intern真係會上戰場
要出去開會比外人屌

兩年前考TestDaf可能應該有c1/c2交界, 係德國有上過c2 course
而家未必有, 勁耐冇講, 但cv唔可以寫得咁保守
最多呢排睇多幾條德文片, 睇多兩本德文雜誌惡補
但我又唔太驚, 上次德文旅遊局有份in我個香港人我都唔覺佢德文好過我
第時有機會先再考返張c2 GDS返黎
btw 咁樣應該開咩價好, 零工作經驗, 19三大晒銀second up, 不過語言方面可以拋下人

adore
有無搵translate有關既工?

如果你見既果份工唔洗個種外語
其實識唔識都冇分別
相反可以會覺得你張cv太雜

所以我專搵德文工 但for fresh grad既德文工真係唔多
我都係疊埋心水繼續報master算

寫咁多把鬼咩

識個frd係咁啵

我都係玩完等番工,不過係5月收到offer
玩左成個5月+6月
7月番工 已經覺得好悶
講真個個都係收到offer 9fing最後一個暑假架啦
邊有人到出年9月先搵工

認真mode 勸世!!!
真係!!!
點都玩埋 完左個心願!!!
做野一開左個頭....冇得番轉頭!!!
你做野果時就算用自己假去旅行...都會有老屎FK屌9你
因為佢地真係同畜生冇分別...話之你死....
總之佢咩都唔會做 你唔番果幾日話就算根本煩唔到佢
佢都屌左你先.... 之後仲可以用依個機會推晒所有錯去你度
講到尾...人禍至係最煩....野做唔死人...
老屎FK=畜生 點都會有報應...雖然係後話...
好似離晒題....SORRY....但應該好多人有共鳴...

其實大把人五月中已經開始番工啦

八九月搵 可以搵下屆既mt 是咪這樣

應該cut晒d beginner level佢? 我覺得呢一part可以側面顯示到我平時對咩有熱誠, 如果唔係cv其他地方我都冇野好突出

太多 好show off feel

咁一定係畢業之後果排係一生人最自由既時候
但你要爽同搵工冇沖突
好既工早一年11,12月已經開始deadline
一般既都3,4月deadline
西既工就一直請唔到人永冇deadline

你一早搵定工根本就會話考完試冇時間玩
因為要in果啲野o係你考試前都已經搞得7788

本來一路搵緊自己鍾意做既野，宜家搵到咩要求都冇

應該冇乜fg好似我咁……5月中考完試到而家都未搵工，不過而家keep住打兩份pt同一份intern, 一個月都有萬一左右

可能你地會問做乜要咁做都唔搵ft，其實係因為我諗住暑假去多一兩轉長旅行先，如果搵ft，一返工就一定冇咁多時間去旅行……

身邊有d fd連grad trip都唔去，一考完試就瘋狂搵工，真心佩服佢地可以有咁大決心，但我自問真係想趁last一個暑假可以keep住有一定彈性既時間去做d之後好難抽時間做既野……

過來人認為真係唔急搵ft
當初fg即入返intern間公司 前後得兩個月

諗返如果fg之後搵一兩份pt賺下外快
幫補下家計 淨低嘅自己用/儲兩三個月去旅行
維持返一年半載好好享受下 真係冇大不了
因為呢個階段真係一生人最自由同時有精力 時間 金錢(雖然唔多但夠娛樂) 嘅時刻

可能cut左beginner lv佢
俄文果啲我真係識講，日文又有cert，唔想del

點樣夠娛樂？你係咪食米唔知米貴？

一個洗錢一個揾錢
冇錢既點揀係人都知

咁要睇下你份pt搵幾多同你嘅娛樂係咩喇
Fg嘅娛樂我諗唔需要好多錢
你話要日日出去高消費 屋企日日冇飯開要自掏腰包叫外賣 三四份pt都唔掂啦

當然唔急搵ft呢個講法係建基於經濟負擔唔大嘅人身上
家境唔好 需要錢嘅當然搵錢行先

去完成個月旅行
而家返黎搵工個感覺真係想死
睇怕之後都冇咩機會去無憂無慮咁玩咁長時間

我都想揾part time
利申：放緊暑假

fg唔急住搵工個前設係你最尾點都會搵到份唔太差既工
但係如果我果科係好撚多人爭 通常4,5月開始sd cv 咁我仲施施然去grad trip去玩咪陷家產?

其實真係睇科
哂銀時果d真係玩多幾個月都冇乜所謂
主流n賤科就真係咪搞

返住pt 其實好浪費人生 一路做啲低級野 忙住又諗唔到自己嘅計劃

不如裸辭 專心係屋企坐下 in下唔同工 有offer 做下 體驗多你先會知自己方向

FG早啲返ft 唔係野唔切工 而係試屌下啲工 啱鳩形就當然好 唔啱鳩形 你都下以及早清楚自己係咩人